北師大研究撐李克強：6億人月入1090元以下

北師大研究撐李克強：6億人月入1090元以下 「總理講的這個數是中國最真實的現實國情」

似係想重建世界工廠

永續發展中國家食著數

侵：咁我地都係發展中國家

一定做唔到啦，以前中國有少少人手技術，依家東南亞仲平，又可以制衡中國，有咩理由要畀中國做

習總仲講緊全面小康
係咁俾人火燒後欄

李 Vs 習

劉少奇 vs 毛澤東

推

講條柒咩，D廠搬曬去東南亞啦柒碌

中國本土都要玩歸邊

尋日先話完武漢病毒係東南亞起源

月入1000都戰狼咁款
一挑十 又要個個都跪
月入再多一千未征服世界

強仔呢D咪危害國家安全囉
講到D經濟數據咁差, 影響政權穩定架嘛
又搞埋D地攤經濟教人逃稅, 地鋪都冇人租

日日戰狼趕走哂D人啦
乜原來成一半人得1000人民幣都無

姐係零生產力

想扮窮繼續係國際上拎「發展中國家」普數，呢類新聞唔好幫支共推，由佢沉啦

反正係事實又無壞，知支那仆街仲開心：假既就唔洗幫佢地推到上國際比佢地繼續呃飲呃食

捉李黑強去打靶啦
成日為難刁大大

強國? 窮國

小心站錯邊呀，教授

但好多技術留低左都係真既，支那電視業雖然有幾間玩到要蝕著做生意，都真係搶左好多低檔生意返黎

未必可以咁易做番世界工廠
大陸啲成本都開始貴

有內需先得嫁，依家仲要全球都經濟唔好
真正內憂外患

中央政府用特權法壓低哂成本咪有得做囉

美國真係發展中國家, 極需要發展

60年代上月球, 依家上唔到
以前多工廠, 依家冇晒
貿易逆差年年幾千億
1945年幾十隻航母, 依家得10隻
又冇高鐵

落後到第三世界國家咁
希望侵侵maga

世界第二大經濟體之發展中國家中國